ios14個keyboard LAG到SJ都翻生屌柒Gay cook

打個字1秒之後先有反應 2秒之後先出到粒字
SJ如果在生 肯定炒撚曬成team software維護

google咩方法都試過曬
重置鍵盤辭典 重置成個ios 關閉imessage
重新安裝ios 全部都冇用
根本就喺故意整lag你部機 逼你買iphone 12
部Xs Max先用唔夠兩年

用家問題

順到仆街 7plus

無問題喔

下完全冇問題喎，唔識用就咪怪部機啦

想請教下應該點用keyboard

叫佢乖唔好lag囉

真係得 講完仲自動升級做pro max

乖啦，唔好再開post浪費網絡資源喇

Up左14.1未

已經喺14.1

早排用iPhone 7都無事

根本就係你故意整lag 自己部機，有藉口買iPhone 12
利申 11Pro 順到仆街

應該係機型問題 上次啱啱出14.0個陣都係有人話keyboard lag 有人話唔lag 我自己XR就有lag 上咗14.0.1就無事 依家14.1又lag

lag 到仆街 se2

依個真，淨係打出打入根本唔會lag

我都係呀屌

6s 同 Xs 14.1 冇事

up咗14.2未

我通常更開一個ver嘅iOS好哋哋就唔會再上

我keep咗喺14.0.1
XS

iMessage 照開但唔好link落email到